美國選擇制裁香港係拿石頭砸自己的腳

後果自負